## Теоретический вопрос 

1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта

Методи - це функції, які є властивостями об'єкта. Для доступу до інформації всередині об'єкта метод може використовувати ключове слово this. Значення this - це таке посилання на об'єкт перед крапкою, який використовується для виклику методу.